可能大部份被捉走係主力做文宣既人

勇武派知道拋頭露面風險高，用盡方法隱藏自己反而無咁容易被捕。文宣小組警戒性低，好易係日常通訊同生活被追蹤到。

見到近期文宣組人數大減，陳彥霖自己都係主動印文宣既參與者，我睇呢兩個月既綁架左唔少手足

文宣小組既手足要小心

死黑警

文宣都要有危機感 全香港人都比呢個政權當成敵人

推

中共唔怕你上前線打個班人
最怕不斷唱Chinazi既文宣組
一但全需反支浪潮，中共必敗

好多被咬既文宣組手足處境好危險

無辦法只要我地頂上

同感
之前都有起碼2單斬9文宣手足
今晚又搜捕dllm

再加埋區選 佢地打壓得仲勁
但希望手足們唔好怯 可以考慮開花地貼
燈柱 屋邨內 好多地方都可以咖！

Push

一直都話要有哨兵，對家而家有哂戰略，呢期擺明想清連濃牆

文宣都要hit and run

幫手清算cctvb
同埋聽日見